(重po)想用不合作運動玩三罷既入黎

首先明白大家好怒，但要馬上三罷的可能性太小，因為唔夠時間文宣，若果有義士聽日堅持不合作運動，請用少少時間睇呢段字

唔好屌我先，我會係下面提出建議
不合作運動例如塞閘同塞車等強制性方法較易令市民反感
八月中上旬的中大調查（2）：
不合作運動，例如堵塞交通、罷工等（非常接受＋頗接受）：40.1%
不合作運動，例如堵塞交通、罷工等（非常不接受＋頗不接受）：37.5%
這是眾多和抗爭相關的項目當中，支持和反對最接近的一項，也是支持不過半的一項。香港人真係好鍾意返工。大家會接受會同情你出去擋子彈，但一到第二朝佢仍然要九點返到辦公室。大家都係要諗下其他橋。
呢d方法易造成示威者強制令想番工既市民罷工的印象，將罷工既責任攬上身。所以我地要將個波射番俾狗鐵。例如拆閘 > 狗鐵無錢收 > 車照開蝕死不開罷鐵 > 全港塞馬路返工 > 最後點可能返到？。所以希望聽朝想玩不合作運動既手足早d拆閘。最後歡迎大家集思廣益，文宣亦繼續三罷宣傳。下面會落番其他po既credit

民調:
拆閘:

推